中秋已過 蔣介石(蘇俊安)近況幸福嗎？

有書讀未？台灣應該開哂學啦(好似係)
過得慣唔慣？有冇比人恰？
定係冇讀到？

蘇蠢安近況幸福嗎？每日忙碌嗎？
仍然是 那麼柒碌嗎？

上過新聞 自己又認過
佢自己搞個低質改圖group又拎自己ac follow番
蠢到咁好難錯

又係你呀

波台狗

係人都知你係Chung Yeung

點解醬囝會叫你陸小狗

前日先係觀塘見到佢

又話「出國讀書」

又撚蔣介石

上嚟回應下好冇

lm

番緊工定讀緊書？定係再retake ?

中介狗

五毛狗

有冇人同醬囝做左同學？

醬同學

又係c&p呢幾段野
比少少新意好冇

醬囝d所謂對話圖證據擺明自製🤣

佢不嬲以為全世界同佢一樣咁低智商

醬仔咁高大靚仔都要叫雞
陰公

其實狙擊中介倫敦金好呀

樓主做乜鳩

咦屈蛇你唔係深潛左架咩

一路都有出post

你前日出左張咩圖
Post出嚟睇下？
我淨係見到你堆民國復興低汁改圖
你冇書讀冇野做都唔進修下改圖技術？

出面有個網有晒倫敦金名人

可以參考一下

醬囝學識打字未

老實

除左個人恩怨外

仲有乜野目的？

撚狗都要有目的 ？
你同人鬥捐錢又走數又有咩目的？

你都幾可憐

屈蛇同醬囝兩隻雞蟲係咪惺惺相惜

唔知發生乜事

但呢個世界

有因果循環

善惡到頭終有報

多行不義必自斃

搞左咁耐都未貼到我幅大頭照
求其搵張入數紙加個留言就叫證據🤣🤣🤣

醬囝出嚟咁耐都係放果幾幅屁

好耐冇見

樓主都係倫敦狗？

我都想知

有班執葉律師覺得唔撐醬囝就即係金融狗

唔好轉移視線

有證有據
人唔笑狗都吠

張過數紙邊度得來？

思想重停留係二元對立
難怪做死一世食蕉

....

入數紙都係證據
我攞銀紙上嚟會點

撐唔撐同金融狗一定有關？

應該係你弱智

要睇上文下理

不過

其實蔣子希望你知自己做緊乜，目標係乜

佢識撚答你咩 ctrl v 到 3 4點自然會去訓😂

最新證據

近來警察都開始拉倫敦金既人啦

仲有班起度...

我認為，係時辰未到

呢場大戰維持左好耐

今時今日

其實犯左法就一定入到

爭在執法做唔做

而家都睇到開始做緊野

當中呢班人呃過錢就更加一定有記錄

遲早比人捉

你要知

每日擔驚受怕

就算呃左大把錢都係驚住咁使呀

不學無術既人

以傍門左道搵錢

得到本應以佢地能力

一世都得唔到既野

錢唔會保留得長久

不義之財，將會令佢地日後有應得報應

蔣子你都應邀適時放下

世事因果自有其定律

善有善報，惡有惡報，不是不報，時辰未到。

有咁耐風流，有咁耐節墮

你享受不義之財越耐，其報應會越久遠

蔣囝今個中秋又係

癡線佬

互打飛機

追咗蔣仔同 cc 台巴打嘅耐 po，蔣仔好似放咗成付心機同精神去狙擊中介狗

支持醬仔

支持你都唔得

睇哂d圖，果然物以類聚
成班弱智

邊個王潤丹

我都懶得理你，貼過圖都可以俾你話係假，點證明都無用啦，就算我貼身份證加user id 你咪又話我借返黎
係喇係喇，你keep住活喺自己世界啦，全連登以萬計都係王潤丹分身好未

無錯你狙擊中介係做得好，做呢d呃人錢嘅係應該仆街冚家鏟。
不過你喜歡用呢d屈人嘅方法係網上揾認同就唔係好妥囉。
一開始我見你俾人圍好心想幫下口就俾你屈 係我on9

Anyway你呢d癈物唔值得我浪費精神同時間，慢慢屈多d啦下

滿意未
支持醬仔狙擊財務中介中柒丹

弱智

靜靜話你知，其實成個連登有9成都係同一個團隊
個個都係王潤丹分身，唔好同其他人講

咁你都要話我姓王我都無話可說

所以話，就算我放身份證你一樣有其他理由
不過呢，我初時話你弱智只係串你，呢一刻我確信你真係弱智，我打格無打個姓架盲人

我貼身份證實左你係唔係會公開同我道歉？
係我而家就影

痴撚線5:00一早問人借通利卡，你d logic真係無得頂

你未答我喎，你屈錯我，我貼左身份證嘅你會唔會同我、其他俾你屈嘅人公開道歉

你都on撚9，試問有邊個會咁弱智俾哂人睇？
我打算遮剩個姓咋
咁你繼續屈啦下，痴撚線

身份證呀，我認為喺一般正常智商嘅人眼中，上面已經足以證明我唔係你所指嘅王潤丹，如果你咁都仲可以用其他理由嘅，你嘅可信性同人格我相信其他會員都有目共睹

呢條粉腸，我身邊就有朋友做精神科嘅，我睇睇下post衰好心回左post建議佢見下醫生拎下意見，因為感覺上佢好似有人格障礙，我的確可以揾人幫手轉介佢嘅，結果就被屈係中介同打手，巴打你算啦，佢活喺自己世界，日常生活應該無乜朋友同犯眾憎，唯有靠推中介post同屈人刷存在感囉

佢會唔會又揾緊班中介友有無人同我同姓屈鳩我，唔見左嘅

你有睇過以前post就知，一開波我相當好口，其實係心諗佢先廿歲左右，無謂搞到咁，見精神科唔等於痴線嘅，當攞個意見睇下有無得改善下，咁我又識人。

所以話，大愛真係on9

我都識少少心理嘅，佢應該日常得罪人多，所以朋友唔多，要講應該就好似以前返學每班梗有一個乞人憎嘅仆街咁，有叻認唔切，不過知識貧乏，喺其他人眼中根本不屑一顧，但係就經常自high。
喺網上狙擊中介俾人誇兩句就自我感覺良好，當自己救世主，所有提出質疑嘅一定係對方派黎嘅，同時自信不足，只敢喺網上刷存在感，一到決定性嘅對質/證明，就選擇無視，一定係假嘅。
仲要不時推一推相關post，keep住想人地記得佢，因為佢現實一事無成，亦無其他可取之處。
其實呢種人好可憐。

以上屬於個人推測，有錯請指證

物以類聚呀

呢到d中介狗咁耐都未死全家

啫係點，唔怪得用叫雞去做煙幕

邊有on9會全張唔打格拍video放上黎咁弱智
都係嗰句，正常智商都睇得出張身分證足以證明。
所以你繼續呃自己啦
人無恥則無敵真係無錯

算啦，無氣同d垃圾溝通
反正你點屈都唔會影響到我現實生活
Btw，you win，正常人根本唔會拍身份證video上黎
就算拍你又可以話我迫人拍

弱智醬肯定又做緊n失啦

個户口同你同姓喎蘇生

7月1 1000蚊
唔洗講 實係去左愛國遊行啦
痴落2張8月9 screenshot當證據

可能係屋企人，又會咁啱姓蘇

屌你老母身份證都貼埋你都唔面對現實

醬囝繼續活係自己世界

我都費事理條白痴，為左咁小事on9到要揸住身份證拍片
講個個都無撚腦
同埋好撚肉酸，就算真係on9到照做條弱智一樣可以話我揾條老臨拍

所以都費事同佢認真

醬囝報左咁多次警 有冇邊單有follow up
6c信果到又寄成點

阿高生你又會咁得閒同蘇生玩
btw蘇生好似話人起錯底，但佢自貼證明咗自己唔係sesame street未？

留名睇錄音機

我係"王潤丹"呀

我已經放棄左澄清，條友都無邏輯嘅，無啦啦4點幾5點可以借人身份證影相都諗到

仲要人公開哂所有野上網俾人睇去證明自己，個個好似佢咁弱智咩
由得佢話咩就咩，反正就算我照做佢一樣可以屈其他理由

醬囝都冇拍片 原來醬囝係陸威廉

人人day off我都想
我啱啱先收工咋屌你個咀
拍片咁on9我睬你有味，你咪繼續屈，反正對我日常生影響，你有你繼續做網上英雄囉

我嗰張圖個人認為有正常智慧都足以證明，不過條撚屌話星期六人人day off呢一下就真係足以證明佢弱智，人人day off個世界癱左啦

屌，又錄音機

張爛鳩入數紙收款人同你同姓喎蘇生，係咪你老豆扯皮條幫你老婆揾客收錢呀

所有反醬仔嘅人都會比佢老屈做中介同埋打手

巴打，你睇我貼完身份證佢之後回d咩
佢真係有需要見下醫生

咁你話我借人身份證又咩logic?
醬logic？
你有無證據證明收款人同你無關？
證明你老豆無做扯皮條？
叫兩老揸身份證拍片囉，真金不怕洪爐火呀

你老豆扯皮條靠你老母做咯咯，1000蚊血汗錢養你件垃圾好辛苦架，生性啦

弱智仔，屌你角度睇係咪行落街全部人都係嗰幾條友個樣
精神分裂喎有機會

已經解釋完啦其實

所以我決定由得佢loop，現實世界佢只係一條癈物，唔值得我上心，不過我的確有打過去差館問，呀sir叫我cap圖print出黎再group埋俾佢屈過嘅去報
我發現要group埋太麻煩同埋根本無必要同條傻鳩認真

其實你見佢淨喺識得用錄音機咁loop住覆已經證明佢已經詞窮
算啦, 人考dse 佢考dse 佢咁多年總分加埋都好似唔夠15分 除咗上嚟做呢啲無謂野, 佢人生都冇咩意義了

明顯啦，現實失敗咪上黎刷囉

係呀你點知架，全連登都係我地分身黎架

話咁快我就變咗分身 做乜撚野
喂醬仔, 你考過四次英文可唔可以解下咩叫masturbatory ranting 呀 提示係你依家做緊嘅野呀

佢好慘架，老豆扯皮條老母接客唔知要俾人扑幾多次先有呢1000蚊呀

商業及電腦罪案呀
呀sir講架

都話係商業及電腦罪業囉，唔好del左人地兩隻字扮野好無

屌搞到我打錯字
商業及電腦罪案

ios出錯字呀，我咪打返啱囉

都話係商業及電腦罪案

嗰呀sir當時叫我group埋俾你屈過嘅聯絡返商業及電腦罪案
真係有呢個架

佢話最好叫哂受害者去，點叫呀大佬，出post叫咩

個呀sir嗰時係咁叫嘛
呀盲人我無講過話係調查科，屌你叻唔切

你真係要check下個腦

佢話聯絡左之後會安排我地去錄口供呀
電話報案唔得咁999都無做啦

就係唔知點通知受害者

報案呀落案
又偷換
唔止弱智，原來仲盲嘅

醬仔bye bye，你繼續刷啦，我就收工去食好西

呢位巴打有無興趣過兩日一齊去試下？
有兩個應該會好d掛

知喇知喇，你專家得未，總之當時呀sir係咁同我講，之後跟進嗰d我點知

你繼續講呢d掩飾啦

係，當時大概意思就係咁，group好受害者再print埋圖聯絡商業及電腦罪案之後，佢話會通知去落口供

你確定以上呢堆係查詢熱線
定係你希望佢係查詢熱線咋

你想佢係查詢熱線咋掛
醬logic:上面嗰堆全部係查詢嘅

你咪選擇d唔關事嘅講囉
個pt係查詢呀

你不如話992都係啦

佢報過案嘅，當年俾中介狗淋油
不過佢應該以自己個情況去界定其他人嘅情況
叻唔切係咁，不過你又可以放心，佢呢d 人我又唔會認真嘅

醬囝你封律師信呢

Head入人地電腦，係咪咁

Hack 都唔識串

唔使怕喎醬仔，我唔會同你認真玩喎

佢可能真係想講head呢

唔使勞氣嘅，巴打其實可以打去商業及電腦罪案問下

醬logic

屌你真係智商出左事

支持蔣仔做金融管理局總裁
殺曬班倫敦金狗同反我哋蔣公嘅人

醬囝幾時有報案紙上嚟嚇鬼

G持蔣巴

head 人唔笑狗都吠

十卜醬囝

推！
Btw，蘇俊安係仆街冚家鏟

可唔可以唔好再貼佢個樣
好嘔心

一句講晒

垃圾中介狗同中介打手一定死全家

五毛狗同金融狗聯手搞事

嘩 好多show blocked user呀

連登仔咁正義

自發放蛇引倫敦金有無得諗